Ant-man and the wasp預告

正

最尾 同個黑人鬥size大

好撚搞笑

墨西哥仔有埋公司

當架貨車滑板

套戲應該叫蟻俠2 黃蜂女+9up fd現身

員工都係同一班人

笑死

最尾變大 又用番美隊3果隻笑聲 好撚抵死

每次hank pym都好唔情願搵佢地幫手

Infinity War咁沉重 有套Ant-Man輕鬆下都好

至少要有一part俾佢solo講故事先收貨

Daily planet嘅總編

女主角個look正過第一集好多

The wasp唔可以變大？

個反派係乜野人?

所以都話大家唔好屌經期隊長住 睇定d先

0:48 有小小似 Valkyrie

Ant次次變大都要奸笑

仲未有米雪菲花

係鳩屎笑

I’m boss, I’m boss

Ghost個造型好好睇

唔信MCU選角
唔通信連登仔咩

Ghost好似幾勁

i’m o~~~~~~ ddd
登登登
哦ho ho ho ho

屌你
隻蟻打鼓

Anthony is back

整體都應該輕鬆，不過我估post credit scene聯繫到復4又會好似ant man 第一集咁轉氣氛

Ant-thnoy is dead

No......that's not true, that's impossible

本來見海報有重以為預告都會出

海報有就應該有 只係預告冇

講量子空間？可能會係AV4反勝關鍵

不如估預告邊D畫面
最尾正片唔出仲好啦

我反而想問，到依家為止有邊套marvel選角係出事

ant man1囉 黃蜂女個掃把頭擺明趕客

我覺得係WM 個樣唔討好+鼻窿好大

應該唔關髮型事，我覺得本身個演員都唔係靚

做精靈個陣係幾靚

都算嘅，不過有事劇情可以補救
Avg 3呢次大家都好似對佢有返少少好感
但有無啲係會衰到好似JL個閃電俠咁
選角唔夾劇情又出事

Ironman1果個好好地

但係做下做下又順眼左喇喎

呢套時間線係邊？仲未去到iw?

Real Steel果陣都靚

唔得 佢一出場我就focus落咗佢個鼻窿

救返佢老母

The Wasp搶晒Ant man風頭

結局分分鐘佢個女變灰...

好好多
果個真係拍埋似fd
呢家果個似ironman 個僕人咁

im2個時tony好似好怕佢咁

咦？原本香港版唔係改咗名叫螞蜂俠咩？
俾人屌到改返黃蜂女

套戲最後應該駁去iw, 最尾wasp突然化灰

Remember we robbed you

竟然唔係叫佢＂Morpheus＂…

都好耐下

條友好搶戲，今集有埋黃蜂女
主角就黎淪為三線

敵人係邊個？

上條trailer已經改左

65呎長

鬥大

Ghost

ant man 同 iron man 交換係漫畫入面嘅敵人

trailer入面著灰suit個條女

不過Luis係trailer有介紹啦喎

好符合Scott Lang小人物設定
Tony心諗:who

其實螞蜂英文係hornet,wasp 係黃蜂

快啲到

歌利亞

第一隻同第二隻女主角一樣咩
一個好陰暗一個咁開朗嘅

Ant-hony

Nba隊hornet都譯黃蜂

同老豆和好
同最緊要
damn right time有得做wasp

內戰過咗，當無發生過

有無人好鐘意睇佢同個女
好得意
佢大左係咪會做ant girl

預告一開始段對話
好難令人唔諗起呢個發展

好多人都估！

最尾個個男人咁熟口面.....

Trinity 喺夜魔俠/Jessica Jones/iron fist做律師
agent smith 做red skull

奇洛李維斯有無諗住客串下

上一集已經想講好耐，antman套衫真係好7，成個生化特工咁，Marvels有無諗過好似CA咁整整佢

antman騎住wasp飛可以出組合技 - 螞上蜂

Laurence Fishburne

咪matrix個morpheus
仲有zack snyder版超人個報館總編

btw佢幫silver surfer配音

有傳過avengers4會cast一個大個少少既Cassie lang

唔通想玩下young avengers

連登仔直頭大師，話marvel戲應該要點改

隻白色幽靈咩黎?

我都覺似

最緊要身型大隻d似返軍人

變大：wuwohohohohohohohho

"Mommy's so happy you're here, she choked on her drink"
"He's so ugly! I love him!"

超可愛

我覺得幾型，配色又正

變大個笑聲好正

墨西哥仔

Wasp好正

正常marvel排戲唔撚似dc咁
邊d紅就上咩
係成個plan為一套鋪路
就好似黑豹點解要係avg 3上就係佢shre佢的野令其他英雄增強特別ironman

nano tech 唔係汎合金 佢自己都講左係佢既發明

又諗起之前Marvel港譯wasp個名叫乜鳩瑪蜂俠定女 俾人屌到變番黃蜂女

個奸角係咪ready player one條奸角女

你講咩呀

我話黑豹share左佢的野咪Vibranium囉
幾時有話nano tech

你指Iron Man Mark L有用到黑豹既技術 有冇source

無用到呀 佢咪同banner 講話係自己d 小發明 佢腦補話係黑豹技術

我指Vibranium炸
Vibranium算係黑豹的野掛

我幾時有話技術，我話黑豹的野
Vibranium算唔算黑豹的野

邊到有講話用vibranium

你指Iron Man Mark L有用到Vibranium 有冇source

無用到你覺得可以捱到thanos咁耐

你睇下comment d 人都大戰緊 呢d 點叫source

有冇製作人員既quote、電影情節提過、或者前導漫畫提過
除左wiki source
wiki不能盡信

如果只講電影入面 得一句source
就係ironman 開場 banner 問佢呢d 咩黎
佢答係nano tech 自己d 小發明
唔記得佢同pepper 個到有冇交代 但就應該無提過係用咩做

Captain Marvel

ok, 咁等官方出設定

yes

cassie

做返Constantine

到時cm出黎又咪濕到一地都係